有圖慎入 想知是未生痔瘡

有少少腫同痛

Psuh

屌你有病睇醫生啦

伸隻手指入去摸下有冇硬塊/腫
怕痛搽啲ky
痾屎有冇痛？

聽日去睇

摸有腫呀屙屎唔痛 佢唔係屎眼位

發炎 rip

痴撚線

男定女

屌 gay

男 睇我屎眼做乜 利申處

唔好搞我屎眼

樓主睇醫生啦
影個屎眼上黎冇人幫到你喎

你個菊花幾靚

我問有冇生志倉 個個諗住搞我屎眼

屌你 真係有圖

我可以幫你做個詳細檢查

特登入來睇

你個菊花夠粉嫩

痴撚線
笑到停唔到

睇完仲以為蜘蛛網黎

睇到扯左

痴撚線 擺自己個屎眼上黎唔羞恥架咩

屌仆街成班gay佬

唔敢click入去

啲屎有冇黑色或者帶血

屌你呀樓主，臨訓比你整醒左

冇 剩係圖中右下小小腫

冚家剷 香港地真係乜嘢人都有
屌你老母正正經經睇醫生唔去 走上嚟貼圖

屌你痴撚線

飲食台笑撚死

樓主點影

笑到我
上網揾圖咋？

可能用apple watch

啲留言笑撚死

用iPad

又幾pink喎

禁入條link彈個屎眼出黎嗰下忍唔住笑撚左

屌我想知是未生野姐

笑撚死我

我幫你奶下

諗起之前踢波踢到爆屎眼嗰位巴打

睇醫生 la on9 仔

屌你老母，我睇撚左咩

有病唔睇醫生，走上連登自貼屎眼係咩玩法

發炎

屌你老味 真係有圖

唔係女好心就唔好搞D咁嘅野啦

小心奶完條利生蜘蛛網

被我屌下ok

樓主都幾撚多病痛wo

死得未

是咪全部有相？

唔係痔瘡，係直腸癌，RIP

樓主遲D應該post JJ俾咁多位鑑賞

集思廣益

唔係生野
利申幾星期前先生過痔瘡

第一次見人自貼屎眼

哇

THIS THREAD IS

笑撚死

千萬！！！不要！！！剃胱毛！！！

好想一野奶落去 伸條脷入去打圈圈！

笑死
第一眼望落巴打好似有剃肛毛

幾靚喎 奶下得嘛

好返未？食藥定搽膏？

想索下

性感小

ok樓主你贏咗

點解係飲食台

痴撚線 想知有冇病去睇醫生啦

屌

Dllm 咁撚punk既 你粒lin 係咪一樣咁punk

都冇西用紅字

樓主想我地幫佢奶屎眼

你點影

隔住個mon奶樓豬屎眼

有病睇醫生啦

做乜開喺飲食台

個屎眼好靚

啲毛

仲有冇圖

屌你老味 好貼唔貼你走黎同我貼屎眼

如果發覺有時候明明急屎
但用力都痾唔出
去到變水先瀉出黎
咁就應該係痔瘡

聞到個post好臭

屌你老母 真係有圖

男人老狗個屎眼咁撚靚嘅 pmed

痴線佬 我鐘意

等左2日已經好返
無乜點理佢
無搽野

男人菊花都咁靚既

樓豬怕羞唔出聲了

生痔瘡同係咁嫁，你生瘡就真
過幾日就會事

樓豬屎眼好可愛

This

推

推到等更多人欣賞到樓主屎眼

好punk

你張相有啲手震
但睇咗十幾分鐘
初步都判斷到係痔瘡嚟
但唔算好嚴重

肛筋係有少少鬆弛
但無大礙
建議可以由專人幫手按摩抒緩一下
就咁睇
腫物都未有由內部脫出
但最好都搵人响內部檢查一下

置頂完未啊屌

唔好推

食飽飯望一望樓主個屎眼即刻落晒格

( Show Blocked User - 蝻蟲天下 )

落晒格…
我有個壞消息…

1

gay test post

真係好癡線

咁撚punk 應該係處

Is

估唔到真係有圖

痴線 真係影屎眼 d留言笑撚死我

好粉😂😂😂😂😂😂😂😂

so

笑撚死 你粒野係屎眼既下面 唔係生係屎眼到 唔係痔瘡黎

屌 點影架

J左

仲有毛

笑到收唔到聲

圖已save

So pink

正皮

GREAT

屌你真係有圖！直線釣基佬

屌 仲要開係飲食台
笑撚到傻

加加埋埋可以砌返全身出嚟

笑到仆街

樓主睇下醫生啦

幾靚呀應該冇事

用iPad好好笑

我家人話如果你朋友知你係邊個，咪知你屎忽窿係點嘅樣

笑下仆街，搽下藥膏啦

想屌你屎眼

有圖 正皮

樓主仲未貼JJ

屌你搞到我破戒 我戒左兩個月j 一張圖就搞到我射左兩發

屌你明知係屎眼點解我會禁入去睇

有無人開發過樓主起佢底

你真係當我地係醫生？屌你老母

痴撚線
睇醫生啦

揾人啜番啲膿出黎就冇事

屌笑死我

Lm

有冇對住個mon出毒龍鑽

搞笑

好耐無打飛機了

好想屌

認真 如果過兩日有血要留意
有機會癌

wtf

2

我思疑個屎眼係咪你架喎

臭

啊 原來係你

屌咪撚再推啦

癡撚線真係有圖

笑到我想死

屌點撚解會有人正皮

笑撚死 好臭

原來真係有....我輸

肛周膿腫
再腫d包你訓都訓唔到

飲食台

屎眼果下笑到gap gap聲

粉菊

好臭呀

比人篤完？

一睇完張圖 笑到收唔聲

....好撚癲